大學生化身醜角開IG 扮藍絲小粉紅諷時弊

有冇人知道呢個人的新ig. 佢舊ig皮爾收.